沙田新城市影落去

搞咩?

狗訓低左？

green object only

旁邊啲狗都冇理佢
抖緊咋下話

自己垃圾體力不支🤷🏿‍♂️

好似抬高左對腳 中暑吧

拍片呀大佬！ 咪比佢隱瞞死警察事實！

中暑炸

係咪一早準備定嘅死屍

片

撳白布

拍左喇，死吓死吓咁起左身，幾舊green objects 扶住

快啲死

係咪見開實彈射中人
自己又扮受傷？

想帶風向, 話除左有示威者中槍, 都有黑警受傷?

屌 咁撚可惜

green object姐

瘁死

靜靜雞扔D雞尾酒落去呀MA

中暑

救仔 街坊

要還

今日咁都中暑 條友岩岩出學堂呀?

屌你老母而家啲黑警係到偷懶就咁訓係條街都得呀?
真係成班垃圾

皇天擊殺

死左未先?

吞pop都吞咁明顯

咁撚雞？可能有更雞未出籠，跑兩步仆蹦個鼻，賴畀襲驚？

未死唔好開POST
死左先講

好熱 呀 今日
你無出去

吸毒吸太多死咗咋?屌你老母

返工時間偷懶瞓覺

求救
冷氣軍師 和理非 即刻出黎
街坊裝 出街裝
救掩護 擾敵
求救

It's is just a green object.
But pretend to be a man

yea, green object

應該中暑姐

會唔會有高空擲物架?

應該中暑

吹住冷氣

快啲為國捐軀做中國人啦

一世升唔到了

停晒啲車其實好好進攻，一個小隊就做到，少一部狗車就係少一部狗車，成本少效用大，仲可以打亂警犬

中暑咁款

I can’t see any attacker(s)/protester(s) near the green object but HK police.

死得末?

有咁多溪錢係到 岩哂啦

偷懶

白布死咗

重話香港人暴徒, 暴徒一早就掉鏹水落去啦仆街!

收唔到工，OT咪好撚和味？？

死左咪冇事囉

死左唔係CUM白布

有green object訓係地有咩出奇

佢班手足咁撚醒中暑都由鳩佢曬

快d死

高空火魔法可以用

high大左？

Green object係擺路一邊姐 冇新聞價值

草叢附近有Green Object係一件好撚合理嘅事。

依個位空投一流..

車 以為死得喇𠻹

有埋溪錢係旁邊，可以上路

起身喇。
咋咩死?

（轉載）
開真槍射手足心口嘅Popo
狗名：杜威
狗隊編號：
老豆搵仔編號：#A648
電話號碼：96039760
地址：順利紀律部隧宿舍4座8c
身分證：V0344192
email:
生日日期: 21/4/79

安心落地獄